sudo systemctl stop/start/status apache2/nginx
docker ps -a
docker start/stop mysql-5.7

DB: '127.0.0.1', 'root', '9ds2ef8a', 'test', 3308 (host i port jest kluczowy)
nie wiem jak skonfigurować apacha i nie chce mi się ;)
konfuguracja nginxa w 'sudo subl /etc/nginx/sites-available/php.conf' - po zmianach należy nginxa
zrestartować tj 'sudo systemctl restart nginx' i sprawdzić status 'sudo systemctl status nginx'

http://php.local.com:7010/ - php.local.com jest wpisane do /etc/hosts by symulowac rozwiązywanie nazw przez DNS